﻿001	よし、勝負の帰趨（きすう）は決した！<br>あとは暴れてる魔物を大人しくするだけだ
002	ひぃい、た、助けて…
003	おりゃぁぁあ！	VO_shengmei.shengmei_battle_0008
004	な、シャオシャオ<br>まさか、敵も魔物から助けるつもりか	VO_lusheng.lusheng_sys_0013
005	当たり前でしょ！<br>私たちの勝ちは決まってる<br>これ以上の戦いは無駄だよ	VO_shengmei.shengmei_sys_0006
006	助けられるなら誰であろうと助ける！<br>それが“シャオシェンメイ”海賊団<br>なんだから！
007	…！	VO_lusheng.lusheng_sys_0018
008	（海賊として異質すぎるほど甘い理想論…<br>それを貫こうとする、まっすぐなところは<br>昔からずっと変わらないんだな…）
009	聞け！　船長命令だ！<br>我々の勝利は確定した！<br>これより魔物の対処にあたれ！	VO_lusheng.lusheng_sys_0012
010	ひとりとして<br>魔物の歯牙にかかる者を出すな！<br>それが、敵の海賊団員であってもだ！	VO_lusheng.lusheng_sys_0041
011	応！
012	ふ…異論なし、か<br>でも、これがシャオシャオにとって<br>当然のことなんだな	VO_lusheng.lusheng_sys_0007
013	そうやって仲間を強く信じてくれるから、<br>その信頼に俺たちは応えずにはいられない
014	そして、こんな奇跡のような光景を<br>見てみたいと思う…その為に俺たちは…<br>――俺は、どこまでもついていくんだ
015	“シャオシェンメイ”海賊団の大勝利！<br>やったね、リューシェン！	VO_shengmei.shengmei_sys_0032
016	…ああ、やったな<br>これでこそ、“シャオシェンメイ”海賊団だ	VO_lusheng.lusheng_sys_0004
017	シャオシャオ、今回の件の報告書だ	VO_lusheng.lusheng_sys_0001
018	ん、そこ置いといて
019	…命を張ったとは思えないほど<br>少額の賠償金で水に流すなんて<br>うちの団員じゃなかったら抗議が来るぞ	VO_lusheng.lusheng_sys_0022
020	うちの団員だから許してくれたでしょ！<br>それに、あっちの団も改心してくれたしね	VO_shengmei.shengmei_sys_0016
021	私が向こうのみんなを助けたのが<br>大きかったみたい
022	どうやらあの参謀の行動は向こうの団でも<br>警戒されていたようだ<br>あれがきっかけで追放となったそうだ	VO_lusheng.lusheng_sys_0031
023	急速に人員を増やすと<br>ああいう輩を入れ込む隙になるということを<br>身をもって知った
024	今回の件は本当にすまなかった	VO_lusheng.lusheng_sys_0035
025	今の“シャオシェンメイ”でも十分<br>どんな障害でも乗り越えられるし
026	俺がいる限り、何者にも行く手を阻ませない<br>これからも、副船長として<br>お前の傍らにいることを許して欲しい
027	改まっちゃって、そんなの当たり前でしょ<br>これからもよろしくね、リューシェン！	VO_shengmei.shengmei_sys_0007
028	それに、今後は増員について<br>頭を悩ませることはなさそうだし	VO_shengmei.shengmei_sys_0006
029	ん？　それはどうして…<br>そういえば<br>さっきからなんの書類を見てるんだ？	VO_lusheng.lusheng_sys_0006
030	あの一件があってから<br>“シャオシェンメイ”に乗りたいって<br>志願者が絶えないんだよ
031	ほう…こんな船長<br>世界がほうっておかないということか	VO_lusheng.lusheng_sys_0044
032	ふふん♪<br>これでお宝探しも捗りそうだね	VO_shengmei.shengmei_sys_0023
033	よし、それじゃあ今日も出航よ！<br>みんな！　主舵いっぱーい！
034	おいおい、どこに行くつもりだ？<br>適当な方角に向かおうとするなよ	VO_lusheng.lusheng_sys_0003
035	むー…それじゃリューシェン、任せた！	VO_shengmei.shengmei_sys_0016
036	ああ、舵は任せろ<br>さあ、野郎ども、出航するぞ<br>シェンメイ船長の向かう先へ！	VO_lusheng.lusheng_sys_0004
